
                      Creo que me he asustado más viendo los programas que dan en la TV abierta que esta película... ¿En serio galletas de gengibre asesinas?... más que miedo, será una comedia esta película... Sigue la narrativa típica y cliché de las películas noventeras, tipo tomates asesinos, chucky, etc...
No aporta novedad.

Lo único rescatable es la cinemática de la infancia de la abuela, que para mi es un desperdicio en una película tan mala...
        
            